Phantom of the opera 免費睇

窮撚冇錢睇現場，免費首播即刻睇左，有冇巴絲都有睇

小弟有幸響香港親身睇過，現場睇真係好撚震撼。之前呢套音樂劇拍過電影版，但係都唔夠喉。而家有得睇full show，超正
(Christine 好令女 )

補返條link先

岩岩睇哂三個鐘

現場睇過幾次 係youtube都買咗 可以任睇 真係睇極都係咁正

由細到大都好鍾意
早幾年去london 睇完現場
個感覺真係好震撼

我覺得百老匯個舞台設計同舞台效果好d
雖然係冇Royal Albert hall咁大

擺幾日免費views數大增

過千萬了
臨尾佢叫d首演演員出嚟唱我睇到喊

我 黎緊一定要去London睇現場

疫情一日未完一日都

Loop足成日 意猶未盡

巴打竟然喺度撞到你

仲搵返原班人馬唱

呢套盞燈唔識跌落嚟無乜feel

搵鬼人打個隻垃圾game咩

尋晚睇完
一定要睇埋encore

係啊！！！我記得第一次睇live盞燈高速跌落嚟啲煙花爆開嗰下 我個口係合唔埋 震撼到呆咗

Sierra Boggess呀
不過得罪講句神級Sarah Brightman一出場就....

Sierra 同 Ramin 啲 chemistry 真係好勁

仲有phantom嘅影唔喺塊鏡出現，而係show喺個mon度都冇feel

電影版Raoul同Christine唱功已經算係咁
做Christine個演員當年得十幾歲好後生又冇聲樂底
係唱得麻麻但聽得出好努力去學同唱
一定好過Emma Watson唱Beauty and the Beast
成套戲最失敗係謝拉畢拿
嘩核突到呢
片頭到Angle of music都算收貨
但一唱到Phantom of the Opera就咩mood都冇哂

巴打睇過百老匯版？係咪現場好震撼 好葡萄睇過現場嘅人

見到Colm 出嚟我呆左 諗緊點解Jean valjean會係度
佢哋全部一開聲起雞皮

呢啲經典音樂劇應該都要成千蚊一張飛

singggggg

Andrew應該千揀萬揀去搵佢兩個出嚟
唔知有冇人覺得Sierra個look都有幾分似當年Sarah Brightman

我兩個都睇過啊，個人就鍾意百老匯版多啲
btw我係絲

Sierra 唱功一流之外 演技都好好 wishing you were somehow here again 好感動

嘩呢套野有機會睇一次終生無撼啦
如果係呢個25周年版既陣容俾多個double都有人搶呀

絲打你好 好羨慕你呀 咁你除咗phantom 去到百老匯同倫敦仲有冇睇其他呀 聽講上音樂劇嘅區成個area都係上吾同音樂劇 好想去

咁又係 ramin 好似四月原本日本有音樂劇上 好想現場朝下聖

All I ask of you
最好既情歌

係倫敦睇過現場 啱啱睇埋youtube
真心musical要睇現場先夠過癮
如果去戲院睇戲同係屋企睇差幾倍
musical係差幾十倍😂😂😂

真 雖然現場無字幕有啲位唔係幾聽得明

可以睇多幾次電影或者聽多幾次啲歌先去睇嘅😂

我係調返轉

Ramin就算孖潤腸都睇得出係型仔

留名。

個moon真係唔掂d人明明演唱咁入氣 個moon就搞到出晒戲

緊係 唔通好似香港咁咩

拎啲時間嚟loop phantom都好過打隻閪game

以前唔識嘢
一講phantom凈係記得sarah brightman
個名好易記
Sierra都好勁 唱又勁又入戲
同埋睇youtube啲人話ramin嘅phantom最好

之前諗住睇
點知俾個武肺搞到啲plan收晒皮

尋晚見到諗住今日睇
點知已經remove咗

Chess
有Samantha barks

最尾成班原班原唱出哂黎超正

samantha 都係好嘢嚟

聽日定唔知後日有lover never dies

見到個post先知道有
係咪Ramin 做